[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(18) 屌你老母真生活 路漫長也照屌

Credit from 蜜柑星巴打

A team
管鋈 Jeremy Neal Hayden 里奧仔 迪迪仔 Moley Stanley OT Jason Karson 保錡 細貓 Anson_Kong Tank Zero 龍志權 Oscar Jer Edan

B team
小評 阿餅 Anson_lo 肥仔 大輝 姜濤 星叡 Tiger Yimk 阿Dee 阿神 酒粒仔 Ting_Ho 193 Frankie 狗毛 Ian Lokman Louis Alton

復活區(已死)
Kento Kyle MO DC Mr.Jan 傑少 Alton Terry_Ho 尚哲 鹿仔 祈峯 Bu Sunny Edan KJ Mark 表弟

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himto @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

Terry ah

皇天擊殺ALTON

攞去啦乞衣喊包

Lm

Alton哥快撚啲cap啊

咁快爆咗

好想大姨媽入
唯一一個令我覺得真係有花心機構思自己個表演
唔係是是但但唱下歌加跳下舞
(btw我屌你老母viutv 班dancer唱同跳分開既叫乜撚野跳唱?)
由第一輪既telephone到今次都係咁覺得

廢柴喊包 繼續做dancer la diu

尋求無悔Live Learn Fun，路漫長去美國

加油啊 大姨媽

Alton真係99個參者中最威
第一次有topic係為某個參賽者改

屌moley都冇咁齊心

kento 贏得尊重 真男人
alton 香港第一喊包

大姨媽失手都勁冷靜 表演又唔差

我最期待既名出現了

因為有terry輸咗

喊包有野可以cap上ig了
超越姜b

快啲cap啊
你而家唔cap以後咪撚上黎cap啊

you know what to do

agger 每次睇佢同節目組討論表演內容都感受到佢真係有擺心機去設計成個表演 係有熱誠唔係hea 繼續加油呀大姨媽！

kento其實最撚慘
佢冇做過野咩
講-6講靠樣入50強嘅大撚把
但因為排係乸評後入圍就比勁舞團杯
之後應該冇乜人敢同佢玩
到表演又比人笑
雖然佢係冇料
但唔應該比人咁對待
祝福勁舞團一世伴舞

屌撚到真生活出局

但佢第二次個表演好菜街
第一同第二個表演調轉會好d

一見到Alton個樣就諗起

尋求無悔真生活
半夜敲門也不驚

終於屌爆咗個post

屌alton屌足成個post

Viu第一次一晚屌爆兩個

講起係PA個撚屌企出黎屌佢先，之後勁舞團成撚撚樣就杯埋一份
成班都仆街黎
雖然kento唔抵爭，但係都無好alton咁喊苦喊忽食屎狗咁

出左街冇睇呀

會一直屌

重溫啦快啲，之後就知我地屌緊乜

成班30歲都嚟緊嘅廢柴男dancer
學埋女人咁玩杯葛 知唔知醜

Kento
根本剩係得樣 無實力嘅大把

四十強名單誕生 Alton或成最大贏家！

其實都仲係屌緊前幾集條喊包

唔撚係掛，咁都菜街

明明mark 嘅實力應該入撚硬
兩組又唔要
最後仲要俾個喊包入埋真係屌出聲

佢呢啲先真真正正係一個完整嘅表演
唔係出嚟唱首歌就算

我覺得發光棍個part幾型
唔知點做到

全因班油頭粉面基味濃嘅廢柴男dancer
扮學生妹咁玩杯葛玩小圈子

好慘

好殘酷一叮

錯喇
係冇樣冇實力都大把
我都唔明點解KENTO做箭靶

快D俾kento同pa一齊拍節目 想知點解pa咁唔鍾意佢

好想大姨媽同Terry入啊

大姨媽比起仆街八兩金更諧星啦下話

pa都係無料扮四條，快撚啲死返去做pa安守本份好過

屌埋果個 假like假表演
7頭ting唔知乜 呀屌你老母乜7都假用左幾錢買個位番黎

屌alton咁撚樣都入 淨係識喊喊喊
講下老母 咩一世好兄弟扮哂煽情咁
講黎講去都係去美國 依家黎選偶像定去美國啊?
男人老狗成個死那型咁

大姨媽對自己定位係好清晰
個八兩金 唔洗找

八兩金同狗毛一樣有後台，先入到圍，

開過個POST啦
條冚家鏟係POST頭做乜鳩

其實kento好有潛力 演奸角一流 個樣又唔差 可惜左佢
成班男人老狗玩埋d招數好似女人宮心計咁

Alton 好撚on9呀！！！！

鳩毛唱歌係真係有啲料既
八兩金就真係

話時話
個ig list原來我打錯pa哥哥個名
係himtos
樓主下個post改返

佢前日自彈自唱真係唔差
八兩金係0

咁多人同意？搞邊科

好嘅

係咪睇到我地屌爆post

姜B廣告，而家

個page得個幾丁友睇
我覺得edan都可造之才黎
alton就死撚開先

係由telephone佢采排嗰時對每個細節嘅堅持，已經對佢好impress
估唔到一個咁突出嘅參賽者都可以咁快俾人out

點解係planb 唔係姜b

唔知其他人見到alton比人屌爆po會唔會笑9佢

八兩金入到都係靠好彩

我一開已經係planb

驚佢睇唔到啊

而家想睇姜B廣告方法，開apps睇viu直播既plan B，然後揀「重頭頭始」，拉到廣告位就得了

個page咩嚟？

到而家都記得佢拋紙

比193都更有娛樂性啦

阿jer 好似日本個 劇團一人

我都係
佢拮返花姐嗰下覺得佢好型

屌 姜仔個廣告好撚好j呀

執得返架嘛

有俾參賽者嘅評語同評分

睇到了

又狂cap連登留言

但張圖係FACEBOOK

姜仔

冇得咁比
193真係太有娛樂性
好認真咁做鳩野 真係好好笑
廢得黎又唔討厭都幾勁
要踢就踢tingho同柒評啦

明明係facebook

係喎，自

屌你老母 呀mark呀 有實力果啲又唔入
Terry mark 大姨媽呀屌！入呀！
拉翻八兩金同ting ho落黎啦！睇到嬲

屌 我都諗緊佢幾時有cap連登留言

件PA仔都OUT啦

姜仔個fansclub都好顛 叫姜仔做小哥哥 我真係叫唔出

鄰國叫法

佢真係似玩殘酷一丁多
雖然話佢可以做諧星，但其實成功嘅諧星好似李光珠咁，係好清楚自己做緊乜，要表現乜野令觀眾笑
佢似鳩流流靠采數

姜B 親切啲

睇ig好似已經有好多個fansclub

「沙冷hea唷」係泡菜話？

點解cap到姜仔個樣咁奸

泡語 我愛你

我諗起 閂冷氣唷 巴打

整個最撚乞人憎list啦
ting ho
moley
alton
小評
阿dee
anson lo

無得入圍最唔抵list
terry
大姨媽
travis

呢張好D

屌鳩你!!!!!!!!

姜b好撚可愛
派心心同單眼都做唔到 好q
唔造作唔扮野唔串夠真謙厚

遲咗睇唔到

都係唔得既？

Viu真係有運
有個咁有星味參加

Anson lo未去到同哩班齊名掛

想內定都唔定 出左姜b

而家做完plan B，太遲重播唔返了

姜b有心儀對象
唔知佢鍾意咩類型嘅女仔呢

Edan 係咪十三億人 收皮啦

睇viu其實係想煲狗毛但煲唔起

十三億人係kj

好想睇姜b個廣告呀 可唔可以up上fb呀viu

其實點解話KJ係震驚十三億人？
我都唔係好記得KJ之前講過乜了

藐嘴藐舌kj 好乞人憎

係KJ丫好似係

真生活條仆街，講到明係黎做吉祥物

喊包好似同個KJ幾friend
物以類聚

不過都係唔中意edan ，啲反應好誇張

真生活喊嗰個樣幾似蘇樺偉

kento表演完 kj笑佢震驚13億人
btw 其實成班都笑鳩kento

一齊去m記食包

真係好靚仔

失去自信，除咗心儀對象已名花有主，姜濤仲要面對閒言閒語：「當時唔夠膽識人，搞到性格有啲孤僻，又唔識同人哋講嘢。」遇過乜嘢經歷？佢話：「記得讀中一，我因為太肥而爆呔，我去校務處拎一條新褲，但係冇我個size，我咪夾硬扣埋條褲，點知返到班房一坐低，個扣又爆開咗，自己都覺得唔好睇，開始冇自信，啲人見我就話『讀書又渣，樣又冇，又肥又蠢』

好撚毒

識反駁得嚟係有heart咁同人討論點改進個表演 唔似得好多柒柒下 意見接受態度照舊 懶係堅持己見咁

之前kento個表演
佢話震驚13億人

同個八兩金拍手嗌好嘢
仲有幾個人恥笑
但都影到有D係無咩反應嘅

姜B……………
Btw 有無人覺得姜B 黑頭髮靚仔啲

姜B
我可以同你日日一齊食m記包

好可愛 姜b好真好q好毒

終於有時間睇返今集

驗眼

係 清純啲
雖然都係靚
我想講佢啲衫好mk
但佢著又冇乜野

聽返OT個表演
首歌真係好撚好聽
OT有MON POST既話有冇得錄首完整版
不過走RAP

睇到22集 唔想追到live每日等出好辛苦
想講第一版有哂instagram 好正
仲有Terry 正到仆街

我都覺佢係黑馬，好有才華

姜b黑頭髮鄰家男孩啲
不過點都係咁正
好想最後佢贏

傑少ig係alvinwanwingkit

話唔定佢鍾意仔呢

我俾花姐cap咗

ViuTv 你一開始用取笑參賽者既拍法咪幾好睇幾好笑，
依家轉做懶勵志 懶感性，集集都播個美國三兄弟，好能煩好黑人憎，
係咪學tvb咁專拍D 連登仔唔鍾意既野？

i love 喊包Alton

咩話 姜仔有鐘意既女了

唔通係我

你係佢媽咪？
好心你唔好比個仔周街走！

袋住個木塞嗰下好柒喎

姜b話依家有心儀對象
到底咩女仔先可以比姜b鍾意

我想做佢條仔

可能係ting ho

alton喊個陣好qq

當初拒絕姜仔條女而家會唔會後悔

Oscar：再扯丫？我件衫個價錢講出嚟我自己都嚇親啊！

想屌佢屎忽

右邊個孖潤腸 唔知佢想點

姐姐不行了 姜B

yesssssssssssssssssssssssssssssssssssss
終於有同好

Alton我屌你老母 還我關楚耀Terry Ho

呢啲係比人杯完笑完之後嘅事啦

喊包本人 ？

-Alton 星睿 大輝 moley 小評 八兩金
+Kento Terry 請補充
同意正評

3兄弟有AC了

姜B到底有幾多FANCLUB ig

lokman都有啦

A team係咪輸左

如果美國三兄弟一齊入十強
我就罷睇

死撚開d啦tingho

唔知點解覺得姜好有羅志祥以前既影子
有啲動作好似

妒忌人地靚仔都唔係咁

含撚嘴

唔係得一個炸咩？

我啲我愛花姐呢

姜b

今晚係咪推post最快一晚
民怨沸騰

最撚乞人憎參賽者(1)

1) Ting Ho
罪行:
- 買like，話係讀書識既英國朋友 (但明明係中東印度account黎)
- 指責踢爆佢既人係haters
- 表演「咪彈」，真係乜都係假

係

最撚乞人憎參賽者(2)

2) Moley (PA仔)
一句講哂，挑撥離間，引起粉爭，正八婆

你走啦

最撚乞人憎參賽者(3)

3) Alton
懶煽情，靠隊友靠喊入圍，看圖不解釋

好似有幾個了

最撚乞人憎參賽者(4)

4) 阿Dee
- 做作, 成日扮華Dee, 睇到厭
- 幫佢好兄弟alton懶煽情, 你地去唔去到美國關我撚事

個狗毛下巴係咪整左嫁？
突得好唔自然

三點鐘都推得咁快

推

好膠
實有整

當初以為姜濤成日擺v字手勢，手指心心係貪玩，但而家發覺佢真係淨係得呢2個pose..

入唔到圍揼心口系列 (1)

(1) 阿Bu (大姨媽)
- 每個表演都好用心, 細節位認真, 印象最深刻係駁花姐咀話「執得返架嘛」
- 每次表演都好特別, 內容豐富, 娛樂性高, 令人印象深刻
- 無論份人定表演都充滿歡樂, 天生做諧星既材料

入唔到圍揼心口系列 (2)

2) Terry
靚仔, 唱歌又OK, 有魅力, 絕對係造星料子, 但唔知點解講幾句對白就無啦啦俾評判收返啲燈

推爆Alton

已經夠

入唔到圍揼心口系列 (3)

3) Travis
唱歌好聽, 有才華, 識作曲填詞自彈自唱, 但安安姐一句「個造型唔得」就foul咗
我真係屌你老味

仆你個街前面堆唱歌垃圾嘅都入到
Mark Tai唱得算top3都入唔到

唱angry christmas嗰個就唔抵啦
早10名出場 一定入

入唔到圍揼心口系列 (4)

4) 阿LU
靚仔, 唱歌都唔差, 有星味, 唔知做乜鳩俾人放完落復活folder後就foul咗

屌你成晚睇到最燥係呢到
阿餅唱到咁仲要最後尾放撚棄埋鳩唱都入
個原因就係「我教你唔好放棄」

Mark tai 唱功絕對top 3
外形都係前面果批
ViuTV 亂鳩咁來

屌你老母班導師都on99
還我Mark Tai啊屌你老母

入唔到圍揼心口系列 (5)

5) 景鴻
有深度既表演, 可惜無識欣賞既評判
得Eric Kwok一個睇得明

打住咁多先, 大家自行增減

其實個句乜春無悔真生活真係好柒
我每次聽都想打冷震

Yimk Ian 狗毛 ot 都幾好
有絕對top 3咁勁咩

不過整體嚟講都係輸得唔抵嘅
畢竟太多垃圾霸咗個位

得我一個覺得佢好可愛咁

btw
還我Mark Tai

食撚屎啦佢

可能嚴重左
但段清唱難度好高下
佢唱得好穩 明顯好識唱歌
真心頭五點都有掛
但把聲唔算吸引可惜

原來我打錯字，改返先

我展權一個可以屌打八両金MoleyTingho阿餅
btw Alton上個post 點cap上ig好成個post都講佢

而家先睇到22集
比alton同保錡笑到我肺抽筋
再見到呢個post名
屌

保錡真難搞，唔係舊時嘅年代，真係好難安排到佢可以做嘅嘢比佢。同埋佢應該做人冷靜少少，佢啲動作同氣場都太勁，大爆炸咁樣。

Jason ( can sing個個）都真係幾印象深刻，又幾唔印象深刻。明明啱啱先睇完佢，但已經唔記得唱咗啲咩。但只少識將佢個名同佢個樣+今晚好多女match到。

啲男人可唔可以唔好再喊，唔好再大鞠躬，見到都想星巴佢地

仆街點解mr jan 都死
屌

-Alton 星睿 大輝 moley 小評 八兩金
+Kento Terry Mark Mr jan 請補充
同意正評

ViuTV 一定係有心玩鳩佢先瘋狂重複

保錡同鹿仔可以拍住上演笑片
真嘅，有啲合拍

唔同意kento
雖然啲人圍佢真係好慘
但其實佢本人都有問題，甚至係電視上比觀眾見到佢本人有問題，com都com唔住

痴線 唔可以cut lokman

mark呀 唱得咁勁 樣又唔差
mark 大姨媽 mr jan我都好鍾意 唉

我要mr jan呀呀呀呀呀
啲評判是唔是鬼遮眼
成粒原石比你打磨都唔識寶

講可素性Mr.jan 點睇都係大
後生，靚仔
咁多集都有留意佢，成日自己一個安安靜靜坐係後排 似係性格內斂但係演戲就會係另一個人嗰種

以後唔睇viutv
真係比佢入10強又喊一集
去到美國又開心到喊一集
離開美國又要喊一集
3兄弟得lokman算係值得入10強
又拍過戲做主角又係麥秋成啲人
一定唔會比佢輸得難睇
喊包呢件廢物入到40強都嫌多
仲好似入埋30 on99

屌你老母真生活

啱呀！
睇返lokman ig佢啲相都係上鏡
做model都ok呀

麥秋成都幾有魅力
雖然都feminine啲，但真係幾正
同埋細so去咗邊

真
好心喊包個廢柴
係男人就自己quit左佢啦
咁大個人都唔知羞嘅
呢啲人抵佢係娛樂圈撈唔起
繼續伴舞啦

lokman算個樣同跳舞都ok
又冇佢啲兄弟咁撚煩 講野正常
喊包個垃圾唔洗多講
男人老狗喊到入圍
呢啲垃圾都唔值得人尊重
華dee表演又係講煽情野
本身都厭厭地呢類
臨尾又講起個垃圾喊包即刻扣哂分
加埋個樣實在唔討好 跳舞都冇乜特別吸引
華dee同垃圾喊包實在諗唔到有咩值得入10強
eye catching 個5位正正常常都穩入啦
加埋姜濤 ian唱歌ok
鳩毛 有簽公司應該都得
仲有d唔記得 是撚但啦
點排都排唔到華dee同垃圾喊包
如果咁都可以3兄弟去美國
真係以後唔會再開viutv
咁想捧喊包捧撚飽佢 不過咪搞我

ViuTV 第二粒星係應該比個個謎之聲...
勁咀賤
TingHo拎哂啲DJ板琴呀之類Hi Tech野出黎我呢個edm迷係認真好期待佢表演。佢話佢係音樂人做唔到現場表演我都明嘅，假啲咪假啲囉！

屌佢老母，播出黎嘅聲唔high嘅？
邊撚個叫佢夜場王子唔該企出黎認錯
咁嘅曲需要用電音板架咩？？？

所以謎之聲話佢策略成功我真係深感認同
可唔可以讓返個位比Mr Jan?

第一個表演係正嘅
但第二個似啲孕婦操

Frankie係我第一個要play back睇多次佢表演嘅人
前後兩個人
有感染力

屌你老母揀隻狗返黎,開始唔撚想睇

下個post廣告女皇會唔會又咁多野睇
又唱歌跳舞做戲等

如果好似港姐咁行catwalk 9up
就

唱歌咁撚難聽

B team專收垃圾

呢個早出場一定入到

評判話佢著得太老

但我覺得先係賣點

都幾肯定viutv會比佢哋三個入決賽 因為可以賣兄弟情 懶煽情

勁舞團

點解moley敢公開處決kento唔敢公開處決Alton

成40個人冇人覺得佢地3個玩捆綁好過份咩

芝士菇bee同eric好似情侶。

我想要Mr jan , 唱歌難聽唔代表佢做唔到其他方向，咪限死「星」=歌星/dancer。

花姐每次比嘅意見都好中肯。

點解lokman嘅故事咁少，香港做dancer真係冇乜出路，希望導師可以幫到佢令佢可以做到粒搵到食嘅星。

狗毛嘅暈真係嚇死我，見到佢鬥雞眼。不過佢同休克大欖都扯唔埋，休克係極嚴重嘅病，旁人唔好鳩講講。

Sunny呢種男人可能第一眼好吸引女人，壞壞的。祝你搵到安穩嘅生活。

我覺得佢著衫幾好睇，好啱佢身高又fashionable

加埋佢個圓框眼鏡

Mr.Jan唱歌唔係難聽架，只係佢把聲太獨特，文青聲，佢揀歌又揀錯先咁。佢同大姨媽兩個都係唔完美但令人印象深刻嘅表演者，希望第時viu會搵佢地拍吓野啦。

繼續屌tingho同pa仔

係喎 佢平時唔係好正義架咩

有Nokman做後台，變返專比導演屌既小PA仔

一瞓醒係新post

佢可能係差同一開口唔掂
但要被條無料扮四條moley屌到發發聲真心嬲

我哋覺得好得但被foul果啲
但係有公司落咗order要
班導師都知
所以夾好無按藍燈？

偷左爸爸頂帽黎戴

係咪得我唔中意lokman
個樣好老又成陣dancer徐
成班dancer小圈子令我更加唔中意佢
暫時覺得姜濤同龍志權比較好

lokman係好人嚟 跳舞都有實力
但唔會係星囉

姜仔唱Love more既full version

其實姜b唱歌真係幾好聽

求姜bb fans page
搵唔到

加埋193

如果真係比班dancer一齊去美國，咁証明viutv真係造假/比群眾威脅，而冇左自主權囉，成個節目即刻變低質哂

Anson比乜撚野viutv一姐加持？
吓？viutv一姐？你老尾黃心美係viutv一姐人唔笑狗都吠啦，同埋你造假造到出哂面冇撚野啊？
個個姜濤仲on9，成陣大陸仔味，好心你地做節目就公平啲啦，唔好邊個加持邊個okay ？

加乜野持 姜b擺到明就係標青個堆
唔使捧都大把姐姐撐
受眾者多 自然多鏡頭架啦

個3條友最好一齊出局 自己買機票去美國啦

姜b冇背景冇後台
雖然佢好似參加過中國節目，但影響不大
至少冇lokman, pa仔咁強大明顯既背景後台

好多人識姜b都係99強out剩50強
比佢果1分30表演既外表、台風先識

開個節目俾佢三個去美國尋求無悔真生活

三個去斷背山拍番一個新節目啦

真係嬲咗成晚
點解咁多騎呢怪、犯眾憎入到，都唔比mark入，好撚唔公平

佢地3個其實有冇咁剋人憎
係viutv剪到煩少少姐

所以37強冇人反佢地

靠喊之前已經好憎佢

印象中靠喊唔止一個
不過alton比人屌都唔出奇
又喊又對聯 仲要比viutv玩
不過我見連帶另外兩個都比人屌就好慘

班男人咁都喊到咁
選廣告女王咪仲多嘢睇

齋行cat walk

明明我高過佢 點解我會輸

會唔會有 新丁 跳舞睇

希望最後十強由觀眾一齊公投。

eye catching入面覺得anson lo最唔應該入十強
但佢最多票出線

但佢嘅表演都夠入有突啦

垃圾

花姐個樣

應該有復活環節 全力支持kissed kento kyle

下 咁不如一早講定有公司簽就無得入圍
唔好搵其他藉口out人啦
同埋簽咗公司就唔俾入圍嘅話，咁狗毛點解仲未out
根本大細超

唔關viutv剪接事
鏡頭前本身都扮哂野

我由第一集睇已經好憎真生活
影佢地係後台等緊表演d表情扮曬野勁誇張
到呢幾集係咁喊係咁講要3個一齊去美國
屌你啦，搏同情呀？
真心講佢表演唔算差，但比佢具娛樂性/出色都大有人在

如果有嘅我一定支持travis 大姨媽
kento係慘，但佢表現真係唔值入四十強
kyle就收收皮先

Terry>大姨媽=Mark>Mr. Jan>Kyle =Kento

原本都對佢地冇野
但得個唔夠一個鐘嘅節目
下下都播佢地d太過矯情做作嘅兄弟情
屌一聲，即刻覺得好反感
大姨媽衰咗都冇喊苦喊忽
Lokman都好d, 另外2個做多咗喇...
呀Dee個段「我依一刻嘅夢想係3個都去美國」，聽完係冇感動嘅感覺，反而覺得佢好似要脅緊人咁

kyle怨氣重到

Mr Jan

一樣啊
第一集已經好憎佢 心諗佢好撚勁架？
個樣衰到
睇過 咪又係得跳舞
咁揀個好樣聲唔差再培訓佢跳舞唔好

大姨媽 = travis > terry > mark > mr jan >>>>>> kento > kyle

Mr.jan
Terry Mark都抵入啊

Kyle 算鳩數啦，輸左係ig發老脾
小學雞到

大姨媽 同 琴日唱 lonely Christmas 嗰位輸得好唔抵

其實我都覺lokman無做過啲咩
只不過最後anlton又攞黎講佢先至問「無得一齊入咁點呀」
我都好想問alton「咁你而家係咁講算點呀」

I 心 so hot
我係Cow

無大姨媽真心唔想再睇。
老老竇竇，日本都有好多搞笑藝人，難得香港有人可以做到又咁正。
舉個例，搵大姨媽表演一分鐘，跟手主持清談節目都好正，會好想睇。

其實佢個表演唔洗旁白係隔離嘈住哂都夠做

In大姨媽 mark terry mr jan
Out 193 8兩金 真生活 pa仔

呢個真
大會畀一球嘢最後條友簽埋佢
咁只不過係資助自己藝人裝身
但如果佢本身有約
咁呢一球就真係潑出去嘅水

講真輸咗好大機會
ViU自己要番
美選班女已係咁

如果講贏
淨係紅一陣/完全彈唔出咪仲好笑

咁就閪喇
班dancer實冇公司要
應該有排要對

講得好

呢樣又真，Daisy雖然贏咗，但發展同其他繼續係Viu做既參賽者冇分別，亦完全冇提及過佢拎冠軍，應該有唔少人忘記咗其實佢係美選DnA冠軍

係1球現金定獎金？
2樣唔同嘢喎

要脅 agger

反而沙律發展仲好
Joe嫁咗仲好似生埋

我要聽多次Lokman係點講
句點呀 個呀係上音定下音
唔知你明唔明我講乜
因為2個音 意思相差好遠

其實我覺得佢似嫌alton煩多少少

如100萬
要簽死5年約
每個月咪得16666.67
仲要未扣強姦金

如一次性發放就幾好

隻歌仲柒過登陸太陽

我覺得好似好多人擦LOKMAN鞋咁
可能我feel錯

啲人仲要攞呢句黎屌佢佢真係好無辜

正常，佢幫viu排埋舞，年紀大d演出經驗又多
係班男仔入面一定比其他人有leader既感覺

我理解係
「咁你入唔到，而家講黎有咩用呀？」
咁既感覺.....

lokman做過電影，都算半個主角
又成日教班參賽者跳舞
多人擦佢鞋都唔出奇
好多人都鐘意靠痴
但呢個唔係lokman本身問題黎喎
佢份人都幾低調
佢eye catching 嗰條片都幾好睇

其實入到咪入到
入唔到叫佢班兄弟一定要贏，努力埋佢嗰份咪算
係都要提多次美國，驚死人唔知咁
佢叫lokman嗰時，lokman都拎轉咗面

我覺得佢未去到有星既感覺
無一種天生既觀眾緣（姜b果d)
但本身只要唔作死，佢實力夠入10強
而家比喊包同跳舞幫搞到觀感更差
仲有個樣好殘，執執佢啦

係、我都留意到佢拎咩面
好似唔太想理咁
個反應同華dee好唔同

其實我淨係睇eye catching啲片嘅時候覺得佢幾吸引，都幾想佢贏
個樣係特別，但又真係好難做正主角咁
如果啲綜藝節目有佢都應該幾好睇

可能佢都心諗「屌 又提」
佢之前係後台都講啦，呢個始終係個節目
都無乜點講一定要三個一齊入咁
係alton同dee係咁提住哂

做乜突然多左人幫lokman洗白
尋晚有mon po?

應該係扮如果四目交投會忍唔住喊所以先擰轉
正式宣佈
如果廢柴喊包都入到10強
呢個就係一個垃圾造馬節目
B team收咁多垃圾係咪用嚟襯托三兄弟

其實viu想sell感動
都有人留言俾alton話好感動

我不嬲都有係度討論架啦
都無乜點講lokman
係覺得佢無啦啦俾人屌唔抵啫
咁又叫幫佢洗白

Anson Lo!?

我而家個腦仲瘋狂loop緊呢句野

唔知遲d廣告女皇又會出到咩金句呢

anson lo = anson gay

個個上得台都有heart㗎啦！無料被foul 怨得邊個。唔通考dse 衰咗之後喊幾句對唔住屋企，想去美國就入到大學呀？如果viutv 有人mon post ，審試下 alton 同件Pa仔，佢2個天生唔討好，無觀眾緣，見到佢地就想熄電視

黃心美唔係viu一姐
唔通你係呀

其實黃心美都幾煩
之前睇佢上個三條仔煮野食嘅節目，份人寸到

阿dee成日都好大口氣
以為自己邊個

上次又一個人代表50個人要脅花姐

我幾欣賞個節目就係
佢無好似tvb 咁扮公平公正專業咁嘔心
甚至pa仔佢都講明係唔公平
但透明度又好高，講到出口你知
唔怕你爆佢

講真有興趣做星，有花時間去練才藝都黎黎去去果班人
邊可能做到一個節目100%無背景素人
你話姜濤做假，佢100強唔算多cut但即晚已經彈出黎
過兩日就有網民自組fans club
呢d 觀眾緣唔係做假、夾硬推就做到出黎
你睇alton就係例子

心美拍咗拖好耐啦
點會係

想知moley個pa仔做左啲咩事？！點bully人？

有一集佢好串咁話左幾個參賽者無誠意
副嘴臉同語氣都好八婆老屎忽feel

lokman份人低調？

其實會唔會係mamamia/dee
是但1個話要3個一齊去美國
LOKMAN係禮貌上話好
佢哋2個當係真
成日拎出來講咋？

我覺得lokman拎轉面係怕醜多啲

Kento是無辜的

推到佢收皮！就咁聽viu TV旁述好似好熱血好感動 呃撚左我感情

屌你 唔公平都可以做賣點

有集佢寸ting ho買like
恥笑聲咁話問佢係咪俾人陷害
雖然ting ho都唔抵幫
但佢個樣真係好八婆

無一個比賽完全公平，佢講明你知
接唔接受就觀眾自行調節
好過扮到個個都好公平，最後原來黑箱作業

次次有咩事第一個舉手話睇唔起人
講到尾都係唔抵得人有樣
佢真係好撚柒 成個王祖藍咁

一齊去美國好似三個都分別主動對鏡頭講過

男人老狗做到呢個八婆feel唔簡單

真心八婆樣

覺得成班男人好撚嘔心好撚假 尤其係美國三兄弟，除左lokman

個八婆樣勁似林子善係喜劇之王個浮誇樣

煩撚到 日提夜提
一定俾你地3串1入到哂咩

喊到3個一齊拎3甲

串燒3兄弟

屌你啦
講明你知就無問題
佢連嘗試去公平都無撚做過啦
誇張到走撚哂音又入到圍
PA仔嗰啲擺明黑箱viu咪又係隻字不提
講到個節目真係好坦白咁

啲差嘅野自爆就變優點嘅話
係咪pa仔如果話自己「係我，我係咁八婆架喇」
咁我係咪又要欣賞佢，話個個人都會有八婆一面啦，起碼佢肯坦白認自己係八婆，好過好多人架喇

呢啲叫戲都懶得做乍

唔知星期六日會唔會無得播都罵人罵到爆post

Lokman 華dee都算
有d 運既話的確係有入10強既本事
果條alton憑什麼
把自己看得那樣高
唔比佢入好似欠左佢地咁

唔洗咁激動既ching
大家想睇既野唔同je
我都好憎死pa仔

咖哩啡樣

咁鐘意捆綁
直接3位1體
1個唔得就3個一齊out就服眾

其實本身都唔係話好憎alton，最多覺得佢句對聯好撚煩 viutv真係做9佢 一集播十幾次
但硬係覺得佢唔做得入圍！！
仲有個193可唔可以都收皮先

睇呢個節目啲唔公平野真係睇到眼火爆
我都未見過呢啲show做到咁撚出面咁無恥
咪再攞呢樣野黎做賣點

仲屌緊 會唔會屌到星期一

193冇佢咁煩

係呀
無alton就無心機玩既話咁一齊唔好玩啦

會喊好耐

華dee其實都一般
感覺都仲係食緊扮劉華個啲人氣
表演又係煽情野 跳舞正常但冇印象
樣唔得 佢都係靠知名度嚟玩
lokman個樣有d老 拍過電影但撈唔起
不過個節目塑造到有個好人形象比佢
加上跳舞外型都唔差 基本上佢都穩入10強
廢柴喊包都屌左成晚 就係一個冇實力嘅喊包
咁大個人有廉恥嘅就自動退出節目啦好心
3兄弟有lokman以外嘅入圍都幾肯定造馬

其實關lokman乜撚野事
lokman表演完viu訪問佢
佢嗰態度都係個結果係點都唯有接受咁
完全無幫過alton求情喎

認真覺得佢eye catching個表演娛樂程度可以同大姨媽比

冠軍實姜濤 lokman三甲都係走唔甩

我都覺得華dee淨係食扮華dee條水唔會走得遠
佢去參加殘酷一丁算吧啦

仲屌緊Alton

可能會再爆一個post

花姐睇好入3甲果個係咪狗毛？

由第一round已經覺得個alton好撚煩
人地有紅燈佢就好似心涼咁做埋啲做作表情搏上鏡 仲叫自己乜撚表情包
仲以為佢有幾巴閉 到自己比人foul就靠喊苦喊忽搏同情
真係好肉酸 呢個年代要去美國駛撚靠上節目

佢地唔係要去美國
係要「唔洗錢」去美國

屌撚到個節目完都照屌
冇實力入圍，玩捆綁

正式宣佈
廢柴喊包alton入10強 以後唔撚睇viutv任何野
廢柴喊包alton以後出現係viutv嘅節目都唔撚睇個節目

正宗香港人要又食又拎嘅性格

全城中伏!!!!!!!! 今天全民造星Post全是屌爆Alton喊包事件，viutv成功幫手轉移視線，全Post焦點去咗Alton bb度……姜濤的討論不見了

係囉
一定要一齊入
Foul係咪一齊foul先

我仲以為你話無人記得屌pa仔添
咁多個參賽者，一定要個個post都討論姜濤先叫無俾人轉移視線？

我想幫Alton洗白白

前一集有鼓勵燈
尋晩就有同情入

仲有

仲要我地卓小姐鳩up到何時？？！！！

Alton睇到呢兩個po
唔知又要喊到幾時

佢自己都想搣甩個形象嘅我諗
佢段煽情show都有講
不過佢本身個人真係唔多吸引
加上佢講喊包段野
唔覺得係為左鼓勵喊包
似想要脅評判多啲
亦令到我由對佢冇乜感覺變負分
你都係快撚d出局買機票去美國扮劉華拍下mv啦

可能係假喊
鼻未紅
鼻涕未流

知唔知咩係全城中伏句野係咩黎

有人幫lokman講野就叫有人mon post洗白

之前多人話鐘意lokman就話係打手黎

一有同自己唔同嘅意見就覺得人地係本人/打手，真係點講都死

連登仔好野

網上好多人踩我
但我都唔會放棄！

Lokman, dee: 好！👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

正式宣佈我係呢個Post唯一支持Alton嘅人

有哂畫面

喊包心諗！正！
連登越反越紅
今鋪唔洗做dancer了

自認viutv一姐
花姐唔公平o既態度令節目質素下降好多，相信唔會再有咩幫佢開個節目之類o既言論出現

姜B一直在心中

你唔好轉移視線就真

洗白書面語係辨護
街外人都可以，唔洗打手先得

你番去重睇啦
唔係佢自認
旁白講㗎

真，話哂佢都係監制
節目入面嘅唔公平其實佢都有份
唔知點解啲人會一路屌個節目又一路吹捧佢

重點你係話係咪有人mon post咁係度暗示嘛

仲有一句 有我加持

咁你快D買機票俾佢去美國啦

姜b而家染左髮無咁令人心動
想屌柒幫佢整條友

買3張啊

買4張 我要陪Alton去

快手唔該
唔想再見到個廢柴dancer

呢張有少少似小山慶一郎

好難想像佢曾經有200磅

有冇減肥心得

真係日日三項鐵人？

direct佢問佢減肥心得

係就今日啦
拿拿林

前幾頁新聞
好似話日跑幾粒鐘

絲打個名

我都支持佢去美國 ………拍GV

童顏肌肉零仔其實唔錯

佢有拍BL劇潛質
邊個同佢配 ？

但我唔想睇佢同lokman dee 玩三叔

而家諗諗下應該加多項：靠痴 尤其痴埋姜濤度搵食 連voox比賽條片都成條片有姜濤

咁你同佢一齊死去美國啦

呢樣就算
佢地都fd既

反而覺得姜b鍾意同肥仔玩
唔知係咪以前肥過覺得有安全感

有無人走去問下ting ho點解乜都造假

之後block鳩你

屌咪就係，發生咩事

因為佢都有支持者既

下個post繼續屌

你又岩 而且尋日仲要怨氣重

我夠奇怪點解開頭個個都話欣賞lokman
跟住無啦啦衝咗堆人出黎話好憎佢，仲問支持佢嗰啲係咪打手啦

呢個世界唔係個個諗法都一樣架囉

lokman唔係我杯茶

呢條撚樣一定要狙擊到佢出局為止,屌你老母呀alton

唔係你杯茶無問題架
但唔好講到佢唔會係其他人杯茶就ok

佢都唔係我杯茶
除左跳舞之外
樣同唱都係麻麻地

總知唔係自己支持嘅
人地支持就係打手！
姜b除外

推撚到條廢柴睇到

佢跳舞ok
但佢堅持三位一體既話就

有冇尋晚lokman係評判面前講果句野聽返

唔想再睇佢地玩三叔
但Alton應該去拍BL劇

其實佢從來都無堅持過三位一體
到底係邊條茂利屈鳩佢

「依家冇得3個去美國，咁點呀」呢句已經係
仲要係求情階段係評判面前講

已經瓜田李下

邊個入決賽都冇所謂啦 反正冠軍都係姜

不如我CAP返哂俾你睇
佢係話「唔係咁點呀」而唔係你講嗰句

另外佢自己表演完都講過無得一齊入都無辨法
你地唔好再屈鳩人喇

有咩分別，一兩隻字唔同

重點是求情階段，自己衝出黎
係自己衝出黎講d敏感野
已經屬於捆綁行為

Eric Kwok都暗示過想揀第個

其實佢講句野有乜問題
佢又無話我地一定要一齊去美國
問下唔係咁點
就俾你堆有無限放大

串燒3兄弟

對其他人公平？

ViuTV 班評判你地問心個條儍kai有乜才能可以入40強

求情階段，成年人識唔識避嫌啊
佢講既每一句，唔理直線定曲線已經可以影響到評判
因為，求情階段應該係alton講
Lokman自己衝出黎講已經好大影響

我真係好想問，一句「唔係咁點」
點睇得出佢堅持三位一體呀
佢表演完講嘅野你地又選擇性無視
如果alton自己醒目啲講，唔係嘅話你地努力埋我嗰份，個效果都唔撚同哂啦

冇無視佢表演完後既野
但佢求情階段自己衝出黎講呢咁敏感既野
已經有問題

Lokman有後台架
又識火火

Lokman已經係半個藝人，入左行啦

仲參加呢個節目

Lokman講一句已經可以帶Elton 入啦

好黑喑呀dllm

但係你話佢「堅持三位一體」
我咪講撚咗佢根本無堅持過
佢表演完嘅訪問就係最佳證明
其實lokman真係無乜點提過美國
你地唔好再屈鳩人ok?
連登仔上帝視角捉住人地一句野批鬥佢有幾難

呢句真 其實係個廢柴喊包好撚肉酸
完全係靠關係求情 咩講好左3個一齊去美國
好似欠撚左個廢柴咁 鬼叫佢廢咩
跳兩次舞都係差唔多ge野 比人foul係合理
唱又唔掂 成世都dancer就岩啦 佢跛左都唔會覺得可惜
至於lokman 佢就冇好堅持ge
不過佢個句我覺得都係有意圖
係求情階段呢個敏感時候間
一個大熱嘅一句說話帶風向

lokman好似以前就簽左狄易達間公司

foul撚哂個3串1佢算啦
煩到仆街

佢有無意圖我就唔撚知
我又唔識讀心，唔俾人入心而發架咩

alton呢條撚屌，靠隊友靠喊入圍不突止，
仲要連累lokman俾人屌
你自己死就行遠啲唔好累街坊啦

50強表演
lokman
華dee
喊包

40強後
lokman
華dee
喊包

如果完左呢個節目lokman同華dee都係紅唔起
或者人氣不升反跌
真係要好好諗下係咪比個廢柴喊包拖累
至少我已經令到我由對華dee冇乜野
變到見到佢都覺得好厭惡 個樣好可憎

以前唱日日去鳩嗚幾好笑
但個節目一開始已經唔撚鐘意佢
覺得佢好扮野，跳舞又唔係勁
反而對alton本身無野
就算viu係咁播佢句野我都覺得係剪接黎啫
係見到佢靠喊入圍，到最後一刻都要提美國就好唔鐘意佢

咪係

睇到佢地就好煩
雖然可能上面巴打講Lokman講得岩

依到有啲人好撚偏激
淨係可以鍾意姜濤
幫其他人講兩句就係打手/本人

垃圾喊包ALTON入到10強
以後唔睇VIUTV任何節目
垃圾喊包ALTON出現係VIUTV其他節目
都唔會睇果個節目
靠喊靠關係入圍嘅廢柴dancer
唔想污染我對眼

viu真係剪到Alton真係好煩膠
另外姜濤真係好屈機
d女一定鍾意佢都算，最勁係男仔都唔會對佢反感

因為佢地覺得自己唔鐘意嘅野都唔會有其他人鐘意嘛
最撚經典係屈完人之後仲係度詭辯，話洗白唔係打手都做得
但前題係你講呢句嗰時屈埋人mon post呀嘛

講真，咁多個參賽者我最鐘意嘅絕對唔係lokman
佢中間俾人話我都R撚哂頭，但係討論嗰時俾其他野吸引咗我都無特別出黎幫佢講野
咁啱又有出黎幫lokman講野，我咪講返我心底本身收埋咗，但未打過出黎嘅comment囉
中間講到lokman堅持三位一體嗰啲我更加睇唔撚過眼，無啦啦塞句野落人地個口當事實
最恐怖係有堆人真係會人云亦云

鐘唔鐘意就好主觀，但麻煩唔好下下都靠屈

咪再用洗白啲支那term

你同返位首席文書主任講啦

咁多字海做乜鬼

viutv係有keep住mon post
每個表演前都話d網民評價都有連登
肯定每個reply都有睇清楚
大家要齊心杯葛垃圾喊包alton
eric kwok有講過本身係揀左一位
但係聽喊包講野個時先轉揀佢
話對條team (lokman , 華dee)有幫助
成功靠關係入圍 考慮因素唔係佢外在
亦唔係佢能力 而係安撫到兩位嘅情緒
有人靠樣冇實力 有人個樣唔得靠實力
邊樣都好 人地起碼都係靠自己
得垃圾喊包alton靠佢果兩個eye catching idol兄弟幫手入圍
咁樣搶左原先eric kwok已經揀好左個位嘅機會
可能係mr jan 可能係大姨媽
比佢值得入圍嘅大有人在
因為關係而入圍實在太仆街
唔好吝嗇你嘅正評同埋粗言穢語
一齊屌柒垃圾喊包alton
一齊杯葛全部有垃圾喊包alton出現嘅節目同品牌
話哂viutv知全民嘅意見

係囉
集中番火力
屌爆Alton

每個post都要屌撚爆個
靠關係嘅垃圾喊包ALTON
個格衰都算 恥笑啲佢唔熟嘅參賽者
仲要咁撚賤靠其他人拉票入圍
成世做dancer啦仆街

真心想知本身佢地揀咗邊個
聽到eric kwok本身唔係揀佢但轉軚都屌咗聲
佢成條team得lokman 華dee兩個人咩
其他人睇到都覺得唔公平啦
同埋隊友out咗就影響心理質素，咁睇黎佢地都唔係好啱係呢個比賽甚至娛樂圈生存

本身都無諗住打咁撚多
俾人屈完仲要唔認真心嬲

復活人原來係睇對士氣既影響
咁不如請alton做啦啦隊啦好唔好?

已經睇左好多次Ian

靠關係嘅垃圾喊包ALTON

Eric kowk話佢入唔到會喊足一星期
佢入左我地屌足佢一星期

唔知係咪睇完啲comment會喊足一星期，而家要搵啲fans黎抱抱呵返

仲要搵媽咪架

食屎啦

呢個係黃家慰??
唔撚係掛

你like咗

hi

佢地啲dancer參加嗰時 係咪個個以為自己可以做到郭富城

大佬啊
你唔係喊得好醜怪嘅問題
係你哋要三串一好仆街啊

靠關係嘅垃圾喊包ALTON拉票
喂喂評判屌你老母
我同兩個B team嘅兄弟簽撚左約去美國㗎
唔要我係咪想我d兄弟唔撚做節目呀

仲未知自己衰乜

乖啦Alton唔好玩三叔

唯愛展權

仲有樣野想講
睇星期五嗰集講到表弟俾網民鬧到好無自信，影響表現
但佢地拍呢集嗰時，全民造星已經出咗街喇咩？

我到而家都唔算憎佢嘅
但句嘢真係聽到煩
同埋佢表演唔差 但絕對有啲比佢更好更值得入

btw有冇人po番kyle ig鬧人啲圖？

最嬲係冇一隊要mark

我覺得大姨媽最令人記得，最值得入

大姨媽second round麻麻地
但都至少係40強
40強有一堆垃圾

仲有terry俾班評判玩尻佢
個垃圾火火

莫非係阿cow嘅表演？

諗唔明點解無導師mark佢

可能指煎pan造型照嘅comment?

成篇野都錯重點 而家我地屌你喊咩？ 我地直程屌你唔靠關係 唔撚值得入圍呀

痴撚線
靠喊入圍仲要剝觀眾棚牙

可能係之後再拍番訪問

靠關係
仲要係智障
無得救

個個alton 可能要po 下呢d 做下劇情呢

狗毛都唔知講風涼話定咩

alton之後好似收咗皮

我都心疼大姨媽 Mr Jan kento 年紀大未必再有機會

吳業坤2.0
越屌越上位
不如慳返淡氣

收皮嗰個唔係anson lo咩？

Mr jan好似幼幼黎

佢都唔知大家屌佢啲咩

可憐計

mark其實真係值得入
呢個真係輸運
早少少出場都應該入左

不過佢都有樣唔好係，今次表演衰過上次

同d人屌吳業坤偽毒一樣
又係開堅強post
D fans就話唔緊要，努力既留言

Mr Jan 都有報道好彩有人留意大姨媽唔知點解呢

係咪得我覺得Alton個表演ok
係後面比人foul喊果到做多左 仲要viutv係咁重播果段濕鳩歌詞懶煽情

Btw果個ting ho入到真係好on9 靠d垃圾儀器設備就轆入左仲要係假彈

mark 好似係咩十大青年

唔差既
係把口衰

講真佢改編得好難聽 寧願佢拎返吉他正正常常唱首歌

年輕波士高

係，改曲不改唱法
佢自彈自唱acoustic版仲好

喊得太誇同一開口講野就好鳩
但表演果part我覺得值得入圍既又

係，Eye catching idol 同99強已經出左

係咪痴撚線
仲未清醒

其實宜家套野拍完未選左第一未

佢係咪想好似張敬軒隻Dahlia咁

其實我都覺
但見咁多人鐘意佢怕講出黎俾人屌
如果改編改唔到好聽個原本個version不如唔好改

30強就出左
有人話出埋20強

收皮啦垃圾真生活

好似係今日定聽日有錄影
唔敢上ig

見到句To the left to the right已經知係「Taeyang既Ringa Linga」

好多個表演都同上次差唔多或者衰過上次啦

其實我唔明做咩唔一開始就foul淨40個
兩次表演中間應該得個商場show?

但佢係講到啲人鬧佢話覺得自己100%入，同鬧佢逼咩入返圍
都應該係好後期嘅comment黎喎

心美真係好偏心

Scarlett 姐姐 Anson

都唔係話佢表演唔掂
但eric kwok講到明本身揀咗另一個
鳩噏啲咩為咗唔影響士氣就揀alton
都好難怪咁多人屌佢靠關係入圍

Anson 心美

但係見到心美最近啲集數個髮型，
都唔知有得用佢個髮型師係咪好事

獅子頭

好想知呀

點解冇人屌 eric kwok
佢地用關係求請係一回事
的確係一啲都唔高手

但係eric kwok 又肯個下有問題

捆綁式銷售
你都可以決定買唔買
個問題出現係買家嗰度

唔想比人劇透

我諗純粹可以拍多d集數

拖劇情

始終男同女既造型唔同 心美長頭髮可以有好夠造型
Anson短頭髮造型都好有限

咁我諗都要條友本身都唔差eric kwok果隊先肯要既

好鍾意酒粒仔呀 好想瘋狂篤佢粒酒粒

因為40強拍咗好耐
為咗畀Alton入圍合理化啲
所以Viu啲剪接鋪排
係咁sell兄弟情
不斷重覆xxxxxxx xxx...xxx
最後拉票又畀咁多時間佢
想令人覺得三兄弟感情幾咁好
影響重大值得入圍 結果

好似仲見到佢喎

Anson Lo咁正都foul

攬住個Alton死全家啦

酒粒仔我架

下 唔係掛

Viu播完100強之後
有再請佢地返去拍comment
個節目拍完臨出街先剪

如果依家真係出埋20強既話
Alton就真係仲係20強

假彈都算，自己作曲嘅都係唔好聽嘅！！
不過佢只有19歲（alan walker 17歲出faded），仲有時間比佢做好啲。唔好係香港出道啦，香港人係音樂上幫唔到你進步。快啲返英國啦！

徐小鳳咁

幾時再有“全民”

行緊tvb舊路
成班評判圍威喂揀後宮

人地tvb都行左幾年全民

佢唱自己歌都走音，有時唔係個個都係唱歌料既…至於首歌真係好麻麻，至少冇乜位吸引到我

但佢問題係好有自信，唔覺自己有問題，講一大輪野合理化假彈同走音，台下咁多音樂人真係好心自量下先…

唔入圍都入圍左
改變唔到
唯有
麻煩viutv盡量剪走3條廢柴既鏡頭

得19咁細咩

决賽全民投票

(再加50%六大娛樂公司派出專業評審團分數)

未去美國，唔剪得

Alton 點都紅唔起
話之佢冠軍

冠亞鬥得好激

最尾姜b贏全民
Lokman 3兄弟 贏專業評審

經過商議後...

唔得，有100萬就比左機會佢去美國架啦

心美就咁直髮都好睇過set完個個柒頭
次次都好似洗濕咗個頭未吹乾咁樣

聽晚係20強錄影
唔知再foul幾多

回應網民comment個個黑幕scene係近依一兩個星期先拍

咪又係viu嘅梳同化

我覺得viutv已經保送左Lokman and his friends同PA仔去美國

即係 得返 六強

即係 聽晚 後 10人美國團就誕生？

唔知聽晚會foul幾多

叫佢地三叔啦

我其實係英國有好多朋友
我覺得佢地俾人冤枉咗對佢地真係好唔公平

真係唔想再睇佢地三兄弟熱血感人煽情既鏡頭
唔好剪呢D出嚟唔該
我想睇D認認真真努力嘅鏡頭

哇屌 viu同觀眾脫節得咁緊要嘅
一啲都唔係全民造星囉

屌

根本係超級巨星viutv ver

我出咩你地班觀眾硬食囉

lokman 本身贏過唔少跳舞界比賽
佢同alton 呀dee條跳舞team都有贏過
咁都叫廢柴 真係唔知邊個叫實至名歸

呢個節目係造星 唔係選星
alton樣貌討好 又跳得
我覺得50強都唔過份
大把人差過佢 都係入面啦
定係有d參賽者輸左唔順氣

咩超級巨聲
殘酷一叮之嘛

見到viu乜撚都用全民真係好反感
啲節目播完出黎原來又完全唔關我地事

真係超級巨聲都不如

講開件PA仔，屌，又行後門

幫手作過下首主題曲就保送去美國

全世界包括評判都知條友一定紅唔起

你死番出去啦
哩個post十個人有九個都插緊佢呀
全部參賽者入哂嚟留言呀

係大把人差過佢
但一樣大把人好過佢都入唔到呢
佢係咪靠實力大家心照啦
eric kwok都講到明本身想揀嗰個根本就唔係佢
唔鐘意佢就係參賽者入唔到唔順氣？
成個post啲人都係參賽者啲分身黎架？

哇 佢作架？唔怪得咁撚難聽啦

唔岩聽就叫人死番出去
同大陸一樣咁撚民主
你有你地屌既權利 我地都有撐既權利
你地既意見唔代表全部連登人

全民睇我地圍爐造星

曲唔係佢作係李11
Rap果部分先係佢寫

由viutv不段harsh tag佢係viutv 員工
到佢未開始表演已經搶3藍

已經覺得係保送

老實我唔憎alton
都覺得佢表演ok
見到佢比人foul都覺得有d驚訝
但佢個樣真係唔覺討好

其實你唔啱聽就話人係參賽者入唔到條氣唔順
而家出黎學人講民主
不如你返去叫阿alton諗清楚自己衰乜先學人出黎講野啦

哦

成首歌最尷尬嗰part

alton個樣都叫討好
見到就覺得黑人憎

而家係你話輸咗既參賽者唔順氣喎
但而家哩度大部人嘅人都插緊佢
咁會唔會你係佢本人機會重大啊

原來呢度好多俾人Foul左既參賽者
係咪有Terry係度

咁一定係個名叫愛terry嗰個

希望決賽可以做Live而唔係預先錄影，而且最重要我地觀眾可即時投票

就算唔係live都起碼係上個星期錄嘅
唔好隔到咁撚耐啦

咁又好難既
拍完好多後期要做

以前亞洲星光大道都係早一個星期錄
事在人為啫

要live先可全民投票，應該十強各自有賠率，我地可以即場投注，買獨贏、位置Q嗰啲
諗諗應該成個決賽外判俾馬會做

起碼每完咗一round都要留返幾個位俾觀眾投票入啦

其實最後十強直播好d囉 一早拍哂都無睇頭

如果最後10強觀眾冇份參與
咁叫乜鬼全民造星

我始終覺得問題都係eric個team
見佢喊同有朋友就比個位佢

alton只係俾煩膠剪接陷害左

當然佢拉票嘅時候話要同兩個好朋友一齊去美國果下，都覺得冇咩好感

但係我唔覺得係要脅，只係佢個刻想懶係煽情講啲友誼永固嘅嘢

但係我真係好憎ting ho
冇才華仲要扮曬野
好多藉口
感覺上好奸詐，但係又唔聰明

Ting ho 呢件就冇人有異議啦

alton好撚慘
有成33個參賽者都唔鐘意佢
（咦！？今集俾人foul嘅有咁多個咩）
唉呀 我唔知呀 alton人緣咁差俾啲唔順氣嘅參賽者屌真係好撚委屈

所以eric kwok嗰組真係回收咗好多靠喊嘅垃圾

大家好 我係cow
我嚟連登反靠關係嘅垃圾喊包alton嘅
hate me everyday

樣貌討好？成隻馬騾咁

分唔到你哋係真心鍾意姜濤定曲線

其實有幾多個國貨城
吳唱k係成功由dancer轉形成功變做星？

hi 我係ting ho
我係一個有才華嘅音樂人，但因為我唔擅長現場表演嘅關係，所以我只會咪彈唔會真彈
我係英國有好多friends
你地班haters唔好再冤枉我啲friends係買返黎

姜濤有d似以前既羅志祥

但佢一拍埋波士高度就輸哂

又英國讀書又帶咁多花巧道具
咪呃到阿芝

呃唔到廁田

唔擅長現場表演嘅關係
VIUTV音響配合唔到我

好似係eric kwok俾佢呃咗先

點解覺得係曲線?

講起呢條友 點解廁田明知佢假彈都唔熄燈

其實咪彈都要練習，都要考功力
要同啲音樂夾，我都有好辛苦咁練習
你班haters唔好再話我喇

因為盞燈唔係佢自己撳，側田要睇隊友面色

你啲奶假架

肯定係之前99強嘅參賽者都入哂嚟屌佢

假架！全部都係假架！

係 話要搶 明明上次仲話要重新定義咩係音樂人
今次拎d道具就拋窒左Eric

真心全力支持姜B

側田都有幾下好無奈 未開口就㩒定果d

其實我又唔介意佢地搶
但搶錯咗麻煩熄返燈啦

不如ViU選一個
網民選一個
2個再比賽
之後現場觀眾撳燈選個星出來

咪係 反正都唔係第一次彈弓手

其實側田講咗好撚多次佢唔掂
但無全人理佢真係慘慘豬

真心鐘意姜b

好少見連登仔無反對意見

個廠細到咁 邊有位俾現場觀眾坐

因為依到啲人好撚惡 踩親姜濤就衝出黎咬你話你打手

姜B真係例外

依家去到第幾集？我上網只見到25集

佢真係有觀眾緣
呢樣野係每個星
都會最希望有
但又最無得強求

如果PA仔勝出
咁咪可以閂水喉
慳番果一球嘢

廁田玩開呢 DJ 道具所以呃唔到佢
佢都唔想禁

姜B男女通殺

咁又係

Btw其實lokman可唔可以搞下個頭 長頭髮真係唔掂 明明記得狂舞派果陣幾好樣

其實有得彈弓手嘅話，呢個遊戲玩法一定係所有參賽者一出場就即刻藍哂，再慢慢諗要唔要，先再轉返紅，咁就唔會miss咗啲正野
唔明點解無人咁玩

如果佢唔咁抖音style會更佳

屌viutv真係唔好比任何人劇透邊個入20強or10強得唔得

姜B有獨特嘅魅力

我諗都好難
唔想睇到自己d心水foul

其實中間有人屌過佢抖音大陸仔
不過俾人秒速負皮咗

有無人記得另外一個退選係乜原因？？？？

一早比d參賽者劇透哂真係無癮

咪即係一開頭選50果種玩法
宜家要班導師爭邊隊㩒先嘛

viutv連d表演的直拍都唔擺上網，又係要屌

我好鍾意姜b呀屌 好想見到真人

Oh

姜b仲有無讀書

佢地都會搵記者
參賽者又會玩ig
好難唔知

我都想呀

sport coaching 呀嘛

負皮但係佢地駁唔到
首首都係抖音歌 成身大陸味唔肯洗走
俾佢紅左應該直接去中國發展

之前都有討論過佢係咪大陸人
講佢口音問題
不過最後都無結論

係呀 呢個係搶人最好嘅玩法
但都要鬥快撳架，因為第二組都可能會咁搶人
唔知做乜啲導師咁守規矩

除非你話無得彈弓手，咁就無得講啦

其實之前有無講去美國受訓幾耐？
同埋美國邊度？
如果去7日，咁去來做乜？
頭尾都無咗2日
仲有ViU咁有米嘅咩？

姜B琴晚個訪問話
大陸比賽之後有大陸公司想簽佢
佢最後無簽喎

佢冇口音既 係講野好撚lur 唔撚知係咪又係乜鳩怕醜啦
不過我係fb見啲人話佢係快樂男聲到明明就唔係咁內向
有口音個個係zero
都唔撚知佢邊到人黎 廣東話又有口音 普通話又唔撚準

酒粒仔同姜濤
做星洗鬼有咩才華咩有觀眾緣最緊要
宜家成個娛樂圈有幾多個真係識唱歌識跳舞識做戲

所以減到肥

佢個名係香港拼音 不過我都覺佢似大陸人 同埋佢太抖音味濃 希望佢會改善 真係幾有潛力

其實係，去7日都去打卡冇分別
想真進步起馬3年

就算佢地唔提 傳媒都會報導曬
其實真係幾冇癮 仲要時差咁勁
睇選秀都係時間越近越投入

我就係覺得呢type應該唔係連登仔杯茶
所以先問佢哋真心定曲線
估唔到喺呢度真係咁受歡迎

酒粒仔

唔簽有好多原因既
可能待遇唔夠好 可能個陣仲細
但佢依家仲係一身中國味

本身我都成日屌d表親抖音
但姜b 令我接受左新一代就係咁
我都唔明點解佢有咁既魅力

個名都好明顯係啦

但佢英文名唔係普拼

又真係唔反感

真係好可愛

希望佢會改 佢都想突破自己 我想睇佢唱廣東話係咪都會有咁嘅魅力

+1
想聽佢唱廣東話

得十八歲人仔咋 大把前途

新一代蝗化都接受到 咁點解唔直接睇支那明星?

應該不如問 有幾多個真係土生土長的真正香港人

有口音嘅參賽者真係不了

都應該多既

又唔係土生土長先叫真正香港人
但你成身蝗味就算香港出世都俾人歧視啦

佢又未去到好蝗既 但好有明星氣質

佢再係咁抖音style 我都會放棄唔追

性格反差

好似佢唱過廁田首 紅人

日夜宣傳抖陰歌都唔蝗
係咪要講埋蝗語先叫蝗
你地都識講要聽佢唱廣東歌要去微博啦 笑撚死人咩

咁你講哂

姜b 係55強同40強玩抖音冇問題
呢d緊係表現最擅長既野

唔通學其他咁on居
淘汰賽試新野

我見過有啲大陸人落咗黎會改個名嘅英文拼音
所以個拼音唔代表啲咩

總係覺得有好多係新移民

但唔好討論呢樣了
驚會變罵戰

咁你咪一身支那味係香港發展囉
有咩所謂 反正00後都熱愛中國抖陰架啦

唔知姜b同viu staff有冇追post

姜濤麻煩去一去抖音味 唔好再重複落去

佢第二round個首都唔係抖音歌啦

之前有個post讚姜濤都俾人話打手啦
關乜惡唔惡事 總之風向一面倒就一定係打手？

仲有唔要假泡菜

我是但係utube search都有啦喎
本身就係支那歌

姜b冇背景
真係果1:30秒爆出黎 服眾

係咪有個叫jeremy?見到就打冷震
完全唔知可以有咩market

又嘈
其實大部份人都中晒毒
係人都知佢成身蝗味
不過都自動過濾晒
想屌佢出去開個post鬧好過
應該好多人反佢

瘦到見骨

想睇Alton唱

一起喵喵喵喵喵

Viu tv fb有條女好唔妥姜B

練習生

咁老仲練乜鬼習
練完都唔使出道

出唔到嫁啦

而家先表演左2次，viutv又剪咁少幕後野出黎，好難睇到d人的性格

仲有個好似叫NY

其實佢第一round嗰啲12345手勢其他人做真係會俾人屌
我覺得就算係佢做我都覺得尷撚尬

雖然佢唱歌又唔係話差，但我覺得啲人鐘意佢主要都係因為個樣，其他野佢地都唔會理

不過唔講啦，廢事俾人屌

個個中毒入骨啦屌
叫佢諗首廣東歌都諗唔到

下星期開始好睇多d啦
起碼多d互動
參賽者之間同導師

我都覺要多啲幕後野

佢之前自彈自唱過高山低谷

姜b識彈結他

Oh my god

最大原因係抖陰歌易唱 仲可以用埋啲濕鳩手勢扮CUTE
根本到依家都睇唔到佢唱歌實力

果個好似都係練習生

覺得佢個樣硬係怪怪地咁

ny都ok啦
但個jeremy真係諗唔明做乜會入

佢聲稱自己有韓國公司收
但拒絕咗
但佢都好似大過18?
都唔知係咪真係收左

細貓其實係唔係
已經唔記得個介紹

得佢講

係咪成日鬧viu嗰個？
其實嗰條女同追擊佢嗰啲人都幾煩

佢應該係唔妥ViuTV嘅所有嘢

好少可星期六日都推得咁快

jeremy ok啦唔睇樣
起碼真係跳唱
唔係唱完再跳
跳唱又冇扯蝦咁已經唔錯
又未到聽唔入耳

呢個係上過大陸101嗰個練習生嘛

Viutv 又贏

支那101好似話60強都入唔到

依家係咪只播到25集？

其實嗰段高山低谷係喺佢facebook cap出嚟#
之不過俾fans post咗去微博 唔係佢自己貼去微博喎

所以好采佢生得靚仔
之前有個參賽者扮cute俾評判out都out唔切，連登仔都係咁叫惡頂

cow都憑ringa linga入左韓國公司做練習生

呢個我知
但唔記得佢話咩成日要飛番去
又話驚俾D老師聽到韓國文化好怪

真係勁
係強國贏咗仲洗番香港再選過咩

除咗阿dee

好似話係個邊學緊音樂
應該唔關練習生事

唔識欣賞

cow

今晚有冇？

劉美君:有冇人係咁既樣架呢 好似冇人係咁既樣

你地post出黎話係微博搵到
去佢facebook又見唔到
ig又得一堆抖陰

明日之星

到底邊位係cow

kyle

姜濤靚仔後生係賣點
由死肥仔變到而家又勵志
加上本身個人唔多嘴 唔似勁舞團班八婆
睇落謙虛加毒撚格 多人中意都正常
抖音歌就好自為之啦

上台做戲
著橙色衫果個
係咪叫尚哲？
佢除咗係大6咗啲，唔夠高
都唔差喎
但我覺得佢個款好似果啲hehe推拿師

唔係結他 係琴
但彈得唔叻 我諗係因為咁所以佢冇講自己識彈琴 或者拎嚟表演

rap要人睇字幕果個

我諗佢係喺韓國讀書 但唔係韓國練習生？

應該係

佢邊忽大陸?
做戲我鍾意brad pitt係佢師叔個個
雖然佢第二輪唔知憑乜入

微博搵到係我講既
但我之後喺佢facebook有搵到喎 2015年post既
唔信你可以自己慢慢去佢facebook 搵

40強表演鄧智偉式打鼓既係邊個

個樣有少少的

我都覺得好似hehe推拿師

我都幾鍾意尚哲

坦克

絲打你真係好鐘意姜濤咁喎

kyle真係好垃圾
點解會入到五十強
但阿Lu就入唔到

其實係唔差
但佢係講嘢唔正定懶音重？

但火火好似唔Buy佢

冇乜概念hehe推拿師係乜樣 唔通你地見過？

仲有travis
呢兩個同大姨媽起碼要入到三十強啦

食屎啦火火

有時會睇到廣告

尚哲有口音又會唔大陸

係呀
鍾意佢有樣外 性格都好謙虛
不過我都認同佢唔好再唱抖音歌 仲有之前一係遲到一係唔到嗰啲都係抵鬧

係 始終香港節目想做返個屬於香港嘅星

佢既market就係我

ViU係咪本身自己想造個乜星都未知？？

但又成日問參賽者點解要揀你

但其實姜仔把聲唱廣東話歌都會好聽 都唔明點解佢要唱呢啲19歌

搞到好似見工咁

其實我覺得姜B既表演都應該係有人幫佢排過
D動作應該唔係佢自己諗

只可以話巴打口味都幾獨特

人地唱歌又話人地唔得
跳舞又話唔好
做戲又話人哋交唔到戲

姜仔facebook叫咩名？

嗰啲12345嘅動作 唔係抖音動作黎咩

x2

跟住hr就可以行出黎壓價

想睇返強尼主持

你可以入行
但由PA做起

呢樣真
最近嗰幾集兩個主持都成個癲婆咁

酒粒仔定Jeremy
二揀一唔準諗即刻答

咁佢分半鍾應該唔係全部搬晒過來既
有D係有諗過

之前我幾鍾意心美的
而家不了

5:05

酒粒仔!

頭一兩集都仲ok
覺得個主持都幾唔造作喎
點知集集都成個癲婆咁發花癲
睇到就覺得煩

酒粒仔>Jeremy

攪到花姐咁老架

連旁白都有

好多條仔佢都話好正好正

酒粒仔有好多人鐘意 但jeremy既market淨係得我一個

逗陰架好似

姜仔唱歌幾好聽 屌你老母ALTON

係到重睇ALTON個集
原來係6紅

你又準備開新post了

準備好了

原本幾鍾意佢,整左個獅子頭之後

路漫長也照屌

mamamia上次係咪上次露肌先入至圍？？

個鼻好長
好似隻馬

唔係表演完先叫佢除架咩？

冇得睇都屌爆post

係完咗露完後才入？
定入咗後才露？

哩兩晚錄影係佢

屌爆左幾個post
仲要比人屌都唔知自己錯乜

我想睇Terry剝衫多啲

入左先露
無記錯

話俾媽媽知

之前都幾鍾意佢 覺得佢個人幾真
上集無啦啦屌龍志權得個樣 叫人行返出去錄影廠
佢自己咪又係睇樣
（利申：我都唔鍾意100毛 但上次表演真心幾好）

強尼

又要媽咪逗住柯尿

真係抵屌多個post

我唔準你地咁講
係其他參賽者妒忌佢入到圍

咁唔好比佢停啦咁

好想有個終極復活
我要Terry同滔滔

無左佢會影響士氣架

痴線架 點解可以屌咁耐

我要travis 大姨媽

落選參賽者圍爐討論帖

我要mark tai

我都想睇 不如terry滿足下我地既願(慾)望

也許屌開有條路，
搵人駁一駁下去。

好似viu fb都有人仲屌緊

食完飯
又上黎屌多兩野先

下個係咪pa

大姨媽

因為其他參賽者入唔到圍條氣唔順
總共有三十幾位(或者更多）參賽者都唔抵得alton

Terry

《全民造星》男神日吞4個漢堡 重逾200磅俾女飛

憤青

TERRY

認真，我現實識既有睇既朋友，個個都係自己fb/wtsapp grp屌緊，唔知點解佢d 支持者仲可以覺得係部分參賽者玩9佢.
不過都付合alton既人設，唔明自己幾差，硬係好似人地欠左佢咁

可能有掛 我聽唔出
咁多個入面淨係聽到zero好明顯講野唔正
姜濤就一時時

個樣咁閪都叫討好......
難怪佢仲可以覺得自己啲閪樣係表情包好撚得意咁

你地班人係咪唔抵得pa入到圍

我覺得你好唔尊重囉

人地好有夢想

佢個面形好似ET

得佢老母咩

我有frd係fb story支持佢
連頭像都轉埋佢個樣

我好睇你地唔起

dee Mode
你而家係咪話我丫？

23:09 佢以前連同人講野都好怕醜 好q

唔好轉黎屌我 繼續屌alton啦你地

23:09

你地呢班落選嘅參賽者

痴線

果陣係咪小評輸咗
有個係後台好激動咁講
我覺得有人比你仲差
果個係乜水？

我都想知

個樣似送貨佬

唔記得咗
都係啲八婆黎架喇
有無人搵返出黎

姜b ig直播

勁過女人講是非

真 唔肯面對自己係廢
你咁有料點會一盞燈都冇
連麥秋成都唔㩒盞燈比你
好心就唔好咁厚面皮啦
佢見到其他參賽者唔會慚愧咩
得自己咁廢靠關係入圍
又成日話邊個邊個冇佢咁好
是非精嚟

睇唔清邊個
Alton就入黑房話應該俾小評

最衰搵唔番係邊集

西裝好靚仔呀

5號 edward?

5號 Edward

出左局個個

第10集，24:57

咁alton有今日真係自己攞黎
自己都帶頭欺凌人先
而家全香港都覺得你唔值入圍呀

我一陣去睇番

完左世界盃歸左隊喇

男人老狗自己cap低自己啲表情話表情包
我有朋友覺得佢幾cute

完全唔記得乜水

80號個嘉強係咪入唔到55強

睇左一陣
好型呀

未閂門勁緊張，口窒窒
一閂門換左人咁

佢個表演真係好死唔斷氣
完極完唔到咁
好難比鼓勵燈

好臭串既送貨佬

mamamia今年幾歲？

屌 呢張相好撚驚嚇

但我覺得黃心美好正，感覺好真誠

記得佢八婆一瞬間

睇唔到呀 好想入去瘋狂留言比姜仔

喺度！今日先開返account

44:50條友毒到出煙

weekend都屌爆po

姜b咪有唱love more囉 台灣歌

佢呢D表情真係好西
唔識既係會想打9佢

人地叫呢啲做表情包架

阿dee係佢朋友嘛

好假

真？

人地仲特登整個咩表情包架

大陸落黎架

我唔係

表情包依個term真係好撚噁心

痴線 變左真．參賽者圍爐區

Leo 係咪gay ga?

好可愛呀

下

不過雖然係fans，都真心同姜b講
要盡快搵到自己係香港既定位
想方法搵番自己「香港仔」既一面
因為大陸呢類型既男仔唔會少，仲更好更多後台
就算想番大陸發展，都未必好似想像中咁易脫穎而出

所以，勿忘初心，唔好比人覺得你係個抖音歌手

好怕佢比一時既名氣沖昏頭腦
毒撚向來最忌有自信

真架

hi 我係ting ho

i 心so hot
我係cow

Hello 我係景鴻

Mr jan 有啲似呀俊

唔好啊

邊個 Sunny？係佢話佢追夢Hurt左屋企人果d 好似係

強尼正呀

死喇 爆咗真身
俾alton發現原來係我地唔抵得佢所以鬧佢添

唔係 第二個

我係花姐fans

杯得

其實我就係心美
各位得個樣嘅 可以自己行出門口

叫花姐強制拎姜濤個電話刪左抖音佢

下集要俾人批鬥喇

alton bb 你好啊
如果你有mon post嘅話

咁唔該你自動退出啦屌

真 非曲

一個係好似賓賓 話自己登台FEEL俾花姐屌 退左
另一個從來都未出鏡過

比pa批鬥 捉住黎屌

強尼張相姜b靚到
有冇咁誇呀

上黎mon post就share比佢睇啦屌

實有mon post啦
但今次做咩唔cap圖
係咪多到唔知cap邊啲好

cap 我啦 我圖文並茂架

係囉 另一個係咪連大會相都無去到影果個？
另一個真係無講過乜事退選的

cap晒佢推下自己ig囉

姐係揀一個親善大使你就會接受大陸野？

姜濤=99號=viu

呢個？

唔準你又笑佢
一陣佢又喊

屌咗咁耐衰咩都唔知
總之我哋三個要一齊去美國！

呢個係其中一個
但仲有多一個

Moley幾好呀
做作詞人囉 都可做到星呀
可能

Miss咗

我唔準你地一個二個落選參賽者唔抵得alton

hi 我係ting ho
alton記得唔好杯我

次次見到呢句都笑到仆街

啱呀
你態度唔好 好唔尊重首歌 我唔會同你填詞

cow！

夠鐘開定新post了

我都覺得moley幾好

唉呀，我呢個account自爆咗，唯有咁講啦
moley記得唔好杯我

好

送隻飛機杯你

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(19) 屌你老母真生活 路漫長也照屌

Cls無播都爆post

又屌爆一個

Alton哥萬歲

btw 應該係
$&#% Social
$&¥%%*@ Yellow
I 心 so 黑
Hit me Hit me
我係cow

下次屌pa

唔好再屌了！痛架

最好笑都係呢個

俾人踢爆咗我哋係viu員工/落選嗰班啦

大力啲

喊包IG?

佢同觀眾有咩關係

yes

屌同被屌關係

攻受關係

邊個係cow 已經唔記得
係咪rapper但甩哂beat
+自己作詞個個

永遠的零

想睇番cow ig之前鬧我地個post
有冇人cap低左？

rap到唔知up乜果個

有無人post過上黎？太多人話我地
唔記得

仲有193

佢好似係屌viutv咋嘛
有鬧我地咩